「超級樹洞」吸引一切負能量

其實我想聽下故仔，有無人可以放低你覺得最慘嘅故仔我聽，不論真嘅，假嘅、真人真事定係純屬虛構